DSE畢業生話自己黃，但又排林鄭做校監嘅大學？

偽黃

我排咗能仁

Poly咁藍都咁多大學生讀
成班偽黃

咁撚樣都好批鬥，最近五毛真係咁等錢洗？

你入波台po咁認真做乜

係最新到睇到，冇留意

特登黎波台故意膠化都幾低樁